[絲打資訊]SIXTY-EIGHT減價

有冇絲打大手買入

68真係狗也不屌
中資扮外國貨
啲料仲差過h&m

你個腦得絲打？
成日咁勤力擦絲打鞋 你收皮好過啦
垃圾鳩縮厹

死狗公嚇尻都縮